# BattleShip
## Группа проектов на тематику игры Морской бой
#### WhiteShips
Белые кораблики...
Учебный проект, представляющий собой небольшую консольную игру, смысл которой - потопить трехпалубный корабль, располежнный в канале длиной 15 клеток одиночными выстрелами, предугадывая местоположение корабля
 
#### BattleShip
А это сюрприз...
 
### Репозиторий создан в рамках прохождения обучения в [Пензенском колледже информационных и промышленных технологий (ИТ-колледж)](https://ит-колледж.рф)
### Автор: [Кирилл Испольнов](https://vk.com/kivi_penza)